唔該唔好塞呢個站

羅湖 同 落馬洲 都係要經上水站，如果塞左，自由行黎唔到鳩嗚，會對香港做成很大影響。